[球例］點睇var話尋晚嗰球唔會disallow

While many on social media criticised the decision, adding that next season the goal would not have counted with Video Assistant Referees in place, but it has now been revealed that is not the case and Liverpool’s goal would still have stood.

"The VAR centre have told us that when it's introduced next season, this isn't a goal that they would disallow because the Southampton defence has a couple of opportunities to reset,” Sky Sports presenter Kelly Cates said at half-time

As Salah ’s initial cross did not directly contribute to the goal, and Southampton had plenty of time to recover and clear the ball away, VAR would have allowed the goal to stand.

It shows that there will still be plenty of controversy next season even when VAR is introduced and it is unlikely to be the last we have heard on the matter.

不評論尋晚嗰球
但球例本身就好多爭議位
呢啲位var著實幫唔到

總之猁狗黑哨啦

我唔理，總之係死猁狗越位

係越位

有無球例撚解釋下

唔過兩頁

如果可以追返入波前幾腳波既話
咁係咪每場波有一個誤判打後全部入波可以disallow?

吓，但係沙拿係offside完就傳中

意甲有場波1:1果陣，
某隊喺禁區tackle打反擊入埋波2:1
VAR取消入球判返個tackle係12m然後比數變左1:2

吓，但係沙拿傳中完冇入波

沙拿球傳中解左圍喎

覺唔覺你自己好撚on9肉酸

一早吹左佢offside點會有之後既攻勢出現呀關佢傳中有無入波咩事，根本佢連傳中既機會都唔應該有

because the Southampton defence has a couple of opportunities to rest

利狗智商係咁既水平 唔好怪佢

樓上篇野咪解釋左點解有var都唔會吹返轉頭囉

咁如果用街場呀伯既招數 企係底線再回憶後面搓波 最後入埋波係咪都可以唔吹越位？

樓主蘿莉控

越位傳中果球冇入波，唔會 trigger VAR

企係底線再回憶後面搓波 ？

街場，越位？

唔理 總之就係越位

Bb

打錯字，回返*

街場呀伯既招數，你咁都理解唔到？